有無人覺得靠係地鐵塊玻璃放屁,後面坐個個一定聞倒？

因為塊玻璃有個gap, 放屁實可以比坐係玻璃隔離個個聞倒, 有時會忍都唔忍特登放啲臭屁佢聞

正皮 :樓主放得好,啲屁好香
負皮 : 鬼唔望你係坐係度個個聞啲臭屁

果個gap唔止可以拎泥聞，仲可以拎埋泥食

巴打幾時一齊搭地鐵

投你老母

變態佬

比人知自己放屁唔會好尷尬

放濕屁